成日衰衝動個D人同我入一入黎先

下次冷靜D